大埔懷疑開咗實彈

屌佢老母

便衣狗話唔關佢事

Press話有上”膛聲

2140 #大埔 安慈路 近昌運麥當勞 鼎天外 曾使用 胡椒噴霧及 曾開實彈 有便衣表示槍唔係警方開 而家有人被㩒喺地上制服

我係唔會信班警犬

便衣狗

信佢老母